其實係咪應該拉橫額分化警隊高層同前線警察？

前線比高層同政府擺上枱,其實佢地條氣都好唔順

分化?
你出糧俾班狗先啦